石籬村有狗

我朋友啱先落樓見到有三隻狗喺石俊樓高座7樓出左𨋢 有冇手足知咩事